如果開一間內衣舖叫 攬炒bra 有冇得諗

食正女權條水，再請埋Emma Watson 同 Greta 代言，打國際戰線引起關注
仲可以賣埋女裝泳衣，slogan 係 Be Water
只收英鎊，全部收益用於供養攬炒巴在英生活

樓主五毛 拉

決心開個內衣品牌叫攬炒bra

搵埋人型豬車車email做model